我真係好灰好灰

次次有遊行一到夜晚我就會係咁喊 點解追求自由公義要俾狗打 點解著黑衫出街我會開始好驚 點解連新聞報導都可以失實 點解好似做咩都冇用 點解嗰世界會變成咁
今晚仲要發生元朗單嘢 除左平時嘅嬲到喊 更加多嘅係心痛 我真係唔知應該點做 成晚係咁諗自己仲可以做d咩 我都好想暴力好想打返佢哋 但係我知自己做唔出 我好嬲好無力好無助好痛 可唔可以話我知幾時先完